[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (383)

Easy

快

慢

入未

客

超慢

客+1上啊

勁慢

全慢

Good

細細細

主快撚入啦

主快入

0射

買左主嘅LM

62%球權唔入波就比下客隊入啦

主半20

半大上呀

屌買唔到

客入波啦

主半

主

好撚慘 買半客唔入波

我睇錯定數據出錯. 24分鐘2隊0射門?

依家就幫你入

真係 on99

入波啦客隊

似半主/半和

主啊

呢場又冇波入

有射 唔中龍

入一球定下驚先啦

Lm

客隊

半主，上盤

打2鋪機先 返黎好快d主羊了

個劇本係中韓大戰咁

野狗係邊個想g

半主先啦

玩乜

hi

成堆

半客好冇

fifa 16 窮到買唔起fifa17喇

16打電腦？

仲係0:0

yes 但我係開心版

半大條尾數呢

邊度開心版，係咪電腦game？

手足快啲起機買十隻分比波po巴打

3dm fifa16

好多人買主

唐卡個17號快撚到

射波未

0:0不如唔好踢

[原创] 【全球首发！3DM原创种/网盘分流】《国际足球大联盟16（FIFA 16）》官方中文 PC超豪华版[TW/EN][18.71G][10月14日更新破解信息]

呢句啱 一齊屌撚醒客隊班撚樣

呢個包唔包

射左腳 但記錄無顯示

唔中籠射嚟做乜

大家用乜比分app
球探成日show唔晒

用DS

唔入波射黎做咩

包咩 你睇住人教你 down完玩 不過只有單機
我會去moddingway整d patch落去

想喊

主入未呀 屌你個咀

半主全主ok?

咁撚深？

入波未

download完再教我

半大凍過水

同埋貧巴 ky 去咗邊？

好易 唔駛錢係咁架喇

同路 我地圍爐取暖啦

客隊入波未呀屌

半客呀

陰鳩公

近排有邊d開心版單機game好玩

進入最易失分時間

新絕代雙驕 新楚留香傳奇

踢緊小學學界咩 半場猜猜猜

半大 需要 x mins

冇啦 玩返sims燒下人 做下賤男lor

主爭d

唐卡絲打

半主快啦

神救

客再唔入 我就喊

頂正咗

無眼睇

阿美 2.5大
聖馬 4.5/3.5大

英國 主客上盤
德國 主客上盤

隨便串都贏

玩simcity算

捷克炒唔炒到4球啊

你唔好登

行撚開啦 開下都燈

屌你主 快d入啦仆街

客+1

英撚 2.5細
德國 2.5細
阿美尼亞 2.5細
捷克 4.5大

上盤半格是夢嗎⋯⋯ 即場踢到好似平手盤咁款⋯⋯

任捷克開 麻麻好賭

我驚我今朝10蚊起機起到100又輸返咋

完了吧

主隊真係高一班 利申下盤

英撚10.5b ok?

半大豬一注

咁岩呀

英撚半大 輸左就大撚獲

拎黎睇波姐 目的12點

主隊又爭d

ya 有同路

禁屌要入先得架 屌⼃

細禁區出小小射唔入

有無水打救下

再神救

上盤呀

簡兒

冇個神龍 一早半大

好撚jeng

塑化

我dllm 祝你跌返落d

Bur左側邊嗰個啦

血洗S排中 就快全ser頭100

55實系甘

主上呀

主 2:0完場

支持

大波

咁樣?

改得好

簡兒世界第一

斯洛伐克果場開-2/2.5 但大細開2.5我睇唔透係唔係代表開細

寶欣先係

有冇人派

冇嘅

笑死人咩 話派錢 宜家派錢畀人嗰個好似爭人錢咁 會畀人追數
欠你咩

屌

Goalllll

普利茅夫的奇蹟

客goal

普利又贏

你咪係咁lor🌝

下盤的晚上

主反cup

屌打唔入嘅後果

"大衛我屌你老母臭閪之前話派我 派未呀撚屌
變左->還錢呀撚樣 差我100 幾時肯還"

GOAL 呀你老母澳職輸我2皮

澳門同台灣都有開

上盤已死

咁你真係欠我ma

杯啦求你

好la😒

冰封入球

好波

入啦入啦

今日澳職咁易賭都輸...

G持

英甲學人讓半一

5比0

你並不孤單

英乙黎ＣＨＩＮＧ

早買左

哈

普利

唐卡可否有奇蹟

應該1:1完
同鏝利果場一樣

普利 下盤頂實

No la買左下盤

唔會啦CHING

我買佐下盤呀

唐卡 我要你做奇蹟

紫紫

最後一口 係要收皮了
想派都派唔到

剪你

可唔可以cup佢老未

主隊抵撚死

普利個龍幾勁，救左幾球必入

0:1完好啦 唔好搞咁多野 打下邊爐咪算

剪剪

禁屌唔入真係無咩好結果
松本又係咁
今日買中呢d西波

唐卡上半果兩球必入波

英乙

唔入搞到依家輸埋

個龍林鄭上身

主反cup呀

唔理你邊個贏 入多兩粒開大啦好嘛

如果下球普利入既話可以

-2穩袋

唔出我餐

又神救

屌你老母客隊個龍係咪食撚左藥

勁牙ching

痴線林鄭又神救

叫左好耐了

認輸啦屌
我買左上盤係傻仔

入錢落狗會反啅佢

大波未

主一粒啦

主入兩粒啦 求你

最後都係派唔到
就係咁黑 最後一下gg

主禁屌唔入比人入返
正垃圾

休息下啦羅cfu

Ching又中

蠃硬

打邊爐完場啦

夠晒票啦放下水啦林鄭

屌你主快入

入完都係1 1 上盤都係要死

讓半一 輸波

出4中2

仲要主場 呢d垃圾真係 唉

ching又屠狗

紫貝BB 下埸買咩

普利頂住，追番巴拉條數

無啦 依家仲係0 1
依家即入都仲有得嗌下

俾狗屠呀 今晚

正式宣布
禁屌唔入既球隊係g係公廁
好似依家主隊同松本咁 係垃圾

主入兩粒啊

主隊cup ok?

聽說 反杯只需一分鐘 可以示範一下嗎⋯⋯

是日垃圾 山雅 町田 巴拉

三隊一樣

普利頂住

介賭了 最後比英乙收皮

町田真係 入2粒都可以比人追返 三串一輸佢

可唔可以比力主隊

其實反cup有幾難。88分鐘入你兩粒又點話

10分鐘仲有

請不要消失希望

又然 買我對家肥肥

Origin破解补丁

來兩個強力的肛門射球 反

唐卡絲打降班啦屌你

就到88分鐘 入波time

反cup

召喚連goal域

買定下一場先

3場都係賤種黎 半場贏全場就輸

肛子missyou

求你入啦

唐卡呢隊垃圾 我屌你老母咩

仲話係一哥 食屎吧

再霉巴對左

有咩好miss 傻瓜

嘩 準備

霉你老母

同路呀 齊齊羊錢呀手足

普利茅夫的奇蹟
CASHED

阿美利 亞 上盤

訓

I LOVE YOU

miss u too

出翻去啦你

開心？

朴ching今晚有冇心水

7537 26-03-2017
09:44 過關 讓球
2X1 星期日 5 山形山神 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 [0] @ 1.84
星期日 7 威靈頓鳳凰 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
主 [0] @ 1.90 $730

$730.00 $1,387.00
7540 26-03-2017
19:12 讓球 星期日 9 斯肯索普 (主) 對 巴拉福特 (客)
主 [0] @ 1.96 $1390

$1,390.00 $2,724.40
7543 26-03-2017
21:29 讓球 星期日 10 唐卡士打 (主) 對 普利茅夫 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.92 $2720

$2,720.00 $5,222.40

紫蛇
要左主盤重傷
求帶領

紫貝又起g

墜機你唔知姐

紫西

你唔講下埸買咩

我發覺只有我派人 我豬冇人派我

皓賢2皮回返本未

兩埸英國波回番血
姐係呢個星期冇玩過

英撚大波

求英撚link
sopcast

英撚角大有冇g持

下場點買

英出迪科爾點入4粒

10連勝
想我講一下埸要咩定派100蚊

其實點解你地咁信霉巴 ！
佢命中奇低

英格蘭Win

派我

want g

下場

係都買GER
英撚根本垃圾黎

買10蚊燈死佢

新球王sterling爆底出波
老將defoe接應 一腳volley 1-0
新球王sterling爆底出波
拳王alli搶點頂入2-0
之後自己諗

牛油曲奇

斯洛文尼亞客勝

仲volley會唔會骨都斷

Jack,slow fuck

星期五 出10羊4豬5酒1
星期六 出13羊5豬7酒1
星期日
讚岐烏冬 [0/+0.5] 🐽
町田 [0/-0.5] 🐽🌓
名古屋鯨魚 [0/+0.5] 👍🏿
福崗黃峰 [0] 🥃
柏斯光輝 [0/+0.5] 🐽
斯肯索普 [0] 👍🏿
德國 主客和 客勝

刷下勝率先

1.05

德國客勝都出

今晚有場100%

冇乜水水，但又想G持德國

斷左仲好
出華DEE OR rashford

我出左

英主勝
德客勝

Mk朋友隊盤 大
德國半大
英撚10.5細

有冇人撐米希達恩

Gun

丹麥
斯洛文尼亞
聖保羅
巴西紅牛

訓醒收錢

英撚x德國半大

英撚同德國入未

光總又對

哈薩克有冇手足同路

same road

細佬認為我做錯左 我地叫人唔好出去出面開po 但臭閪d狗我地又叫佢爛

阿美尼亞

矛盾了

Me9買

Yes 如何是好

立陶宛11人後防

頭先明明開9.5角大同10.5角大

點解會跳佐一格上去

唔撚係掛

今日唔識賭球了
連豬五個盤

預咗㗎啦

我個球探好似壞撚左 唔撚識響既

是但入多幾粒先啦德國英撚

耐性

屌 又係閪波

英格蘭唔似嬴到兩粒

英德入波未呀

下次唔好趕人

英撚半細易

ok㗎

all in 左半大

唔爆底 緊系ON9

Ching好勁

德入未

對弱隊用迪科爾

捷克-6goal

半大只需2分鐘

德國半大

英l 角細100%

係咪想全半細呀

兩場半大plz

英d角呢

英德半大呀屌你 入波啦

屌

咁撚勁一球都入唔到

咪撚踢波啦你啦

執紙皮啦妹吓妹吓咁

人地捷克入波喇 屌你

學下捷克啦

反省吓啦垃圾球隊

0:1 德

goal

德國1:0
英撚學下野啦

好波

捷克-4goal

0:1 半大

捷克半大屌你 班英撚

英撚未開波？

英撚 屌你

日乙柒完又到你哋隊英德含撚啦

英撚-2
德-1

英撚

英格蘭

霉西

阿美12m

請一定要入

英撚廢到

睇錯

比氣佢

...

半大呀英撚 快撚d

🙌🙌🙌🙌

英國佬真係鳩吓鳩吓 尋晚英乜又係成條柒碌咁 飲奶啦返去

英撚分分鐘半場0:0

好心啦 英撚咁都半大唔到不如輸比人地開啦

成班垃圾唔識踢

屌你老母臭閪仆街

學咩人讓兩球呀

英撚伏已中

睇錯 sor

立陶屌撚死班英撚ok?

英國佬有冇諗過點解你哋咁廢啊？

讓人2球低水 人唔笑狗都吠啦

英撚半大 中伏區

捷克半場2粒好啦

捷克主+3凍過水

英撚快手入兩粒啦仆你個街

聖馬公廁

英撚死全家 迪科爾斷腳

立陶g先刺激下班英撚ok?

成撚日都要人屌先啦 如果我係球場 成打水樽掟鳩你哋班廢物

原來有2000幾人跟果個傻西搵食

買咗英格蘭同德國 3.5細 2x1
唔好咁快入波呀

頂住半細

英撚入一粒定下驚先啦

開波前已提手足
靠迪科爾點入波呀

捷克3球了

聖0-3

屌我個+3

捷克0-3

成隊都廢

英撚能夠入波己經係一個笑話

英國波就唔好賭啦

捷克易到

我想試吓去踢聖馬力諾

又老又廢 人地選你都唔好撚意思踢啦

啊美捨得入波未

有冇link睇德國場波

自私 見唔見到成班手足買乜啊

咁都入唔到食屎啦

大定誤會了 英超既都不全是英國人

英1-0

冇月巴帶住就搞成咁

輕鬆到

-1
-1

終於1:0

入陣粒呀屌你

完全冇防守

eng goal

英撚德國比多粒啦屌你老母

英撚快d 比多球

德英

你班德撚 英撚學下捷克 爭氣d 屌你老母

2000幾人炒

想知點解會買聖馬

英同德快啲一人入多粒

佢出咩水

捷克易到好似同小學生踢咁

叫糊子

4:0

捷克.. 痴撚線.. 唔怪得-3咁低水

捷克4

捷克刷入波

球王一爆落去即有波入

世界盃冠軍同埋世界第一聯賽入未

原來係迪科

迪科爾入wo

屌佢老母 對隊陪率30倍都輸半場 屌 真係好撚柒嬲

捷克唔似入到345
而家已經4..

咁易入

英撚準備就入了

臭西今次仲唔仆街

入啦德

有無人個球探唔彈通知出黎

睇佢往績真係唔似炒成咁 我都有諗過3.5細

捷克比多兩球 英撚你快啦

英德入多粒啦廢柴想專心做功課都唔得

英撚德國入未？

廢極都有個譜
原來係冇

快撚啲呀英撚德國
無半大唔放你老母

垃圾英垃圾德唔撚係一粒夠下話

唔入就比人入啦屌你老母

識d野

咪臭係

快入波

咪係

好在無跟個霉西

捉撚埋佢老婆啦

執柒個國家啦 柒死人了 同林奠一撚樣

同埋刷角呀屌你！

咪啊屌

英德快手入多粒啦

傻啦 按左層樓日日跟佢喇

唔屌唔撚化 仆街立陶宛對攻啦垃圾

德國班仆街玩波

德國半場都係入得3粒

己經鋪左唔少草皮
明白左ON9先買細

英德 你班撚屌

臭西要咩

霉西心水Tg group

要求支援

想g個霉西要左乜

唔入比人入啦

和咗我屌柒你英德全家

今日3個心水 兩條已死wo
平時佢心水得五成到

佢出咩

英撚德國如果撚到45分鐘仲係半細就成隊斷腳

呀美快入

買左立陶宛下一隊柒頭
燈一燈佢先

刷角呀屌你老母

英德 唔入俾人入la 屌你老母

成班少爺兵

英德

今日痴巴好撚準
10中8

利申：一場都冇買

英德唔半大唔洗旨意有好日子過

心水1 阿塞拜疆 德國 半場和
心水2 英格蘭 全場入球細 2.5球
整多場 心水3 聖馬力諾 捷克 半場入球細 1.5球

我淨跟英格蘭細 希望可以cash

幫手屌埋呀美老母

英撚 全2.5細
德國半和
捷克1.5細

霉西雪雪雪

嘩屌你德國.. 痴撚線

德

英撚差你咋 比人入啦

英

咁樣半大

德國

100 英入球細3.5

快刷角入波ok？

德做乜鳩

心水13 笑咗

原來咁樣半大

英撚爭你咋

德撚

德國好波

你做咩啊 屌你老母 入黎睇心水啊 傻仔

德國1:1
立快撚啲學野 射鳩班垃圾英

笑左出黎

英撚學下人

差一關 利申 袋左先

德國咁樣半大

德撚好波 快d整多兩粒比我

英撚快差你

英撚快d入波啦 差你呀

屌！早知買阿塞下隊柒頭

英國比人入呀 屌你老母 唔識入就比人入啦

英撚俾人入la屌你老母

差英撚 快

學下德國啦屌你老母

咩料

德國真係唔入比人入

半場大

俾人屌

On9 德國ng200 豬撚左

咁樣比人入一入 德國班撚樣要發癲了

真聽話

感謝德國隊提供笑話

英撚比球12碼人啦 屌你老母 成隊比狗屌

唔撚係俾個霉西鳩中個半和呀

德國對隊咁撚樣既野都失波.. 重注左-2.. 我屌

低水到爆買黎做乜？

德咁樣半大

屌 半客啊

英撚入球又冇角又冇

收息又買得太細

英撚冇半大就斷腳

應該得英撚半大唔到

入黎偷睇唔出笑 傻仔 輸幾多啊

英撚學下人啦

英撚10.5有撚排數

都唔知班撚樣識唔識踢波

德國 我買你-2架 比心機炒阿塞456啦

唔好呀

英撚入波未 1球撚到未？

英撚幾時降到6.5

德半客咪踢假波 屌 你 德 國 佬

英國人

英國開半和啦撚樣

英撚差你1粒

英撚唔入比人入

差英撚

就向100k近左

德1:3
英3:1派100頭5抽1

lm

我

快入波刷角呀英撚！

呢句啱 買佐對家

屌波開始

想知阿西出左咩水

1-2ger

1:2 好波

咪係囉 學下德國世界第一

有冇人知捷克半場客其他幾多？

英國呢

黑單lm快到呢

德國半和
捷克半1.5細

嚇撚死 咪撚再和

再和又要入錢

40

英撚唔刷角想迫死人

英撚唔入比人入啦屌爆你

英撚插水12碼未

差一

德國比啲心機啦 買咗你-2架

我嗰100呢？

英撚入波啦仆街

立陶入一球威下ok?

英撚刷角啦

屌英撚你快啦

德國睇住黎食 英撚就唔撚夠踢

英國成撚日唔刷 c㗎啦

10.5入左英撚角大洗唔洗補飛

英撚都買角大

立陶宛正賤種 唔對攻

有無人可以話俾我聽呀美咩環境?

半場都過唔到 點踢波呀

立陶防守hea啲 快

英撚主場唔擦wo

補張現金卷買下一場

英格唔入比人入

有咩好守呀 打開雙腳比人中出啦

有冇人可以話比我聽點解班英國人咁撚賤種

快入呀英撚屌你老母

英撚差你呀！！！！

屌你老母英格蘭

英撚想點呀屌

同路 一齊叫

比一球咁難？你都屌打緊啦 一係你比人入啦

立陶宛入波 加油呀

米希達恩 整球世界波ok?

史達寧

比球12m人啦撚樣

差啲入

射死英撚

揀撚正垃圾英國半大黎all in

Ok

半一全十一 thx

德國多一球全大

英撚個勢唔似入到
半場1:0應該無問題呱

不了要半大

英10.5s

英撚冇半大都夠垃圾
冇角更加垃圾

俾多燈呀屌！！

6.5足水入？

Mk朋友隊全格 同大 派100

我唔想知

英撚 你好野 屌你老母入未

英撚半大想死區

派啦

陶立宛支持區

爭佢呀屌

立陶宛快手入波

成隊哈薩克。中國人樣

jump了

屌你老母英撚 開個半大比我呀 斬你老母呀

亞美尼克快手

垃圾英撚 唔入都比對家入啦傻閪

無人買亞美？

英格蘭 我屌你老婆咩 次撚次都係咁撚樣 買親你都玩野 好撚好玩咩

英撚真係賤種 前幾日又係咁 唔入俾人入啦

英撚應該有6角 等5.5追數

英國 日不落喎

屌你2x1黎架 英撚

德佬合埋眼都刷到六隻角
英撚得一隻? 我屌你老家

屌你老母諗住又張伯倫又獲加實開角大啦

下半場買6.5s 如果有

英撚真係 屌你老母

邊個教緊英撚教得咁撚垃圾

英撚正賤種

德國腸好正氣 又贏波又刷角

英 20半大啦屌你 我差你一場

已買英撚7.5s

英撚俾人入啦 廢物

捷克

唔入比人入啦屌

0-5

唉 捷克五球喇

英撚我除緊你老母條底褲
你好快入

亞美踢成點?

全世界差英撚

有冇師兄組團去挑戰聖馬力諾0.5

靠英撚反身真係慘過做鴨

立陶宛受讓7球角球盤 GEL

立陶宛入波啦

比球英撚啦

38分1角

阿塞踢得好唔似魚腩

屌你老母英撚

半一全十一呀屌你班廢柴

垃圾英 唔入比人入啦

好不安

英撚 無啦無啦

我個半大

屌你老母德國玩鳩猜都刷角
賤種英國人

投降

唉 點解會買英國x德國唔要捷克

亞美得唔得

同路

咪希達欣 又派膠

屌你老母英撚，你唔半大真係要針喇

咁都控撚左出界

英撚唔入比人入啦

英撚正垃圾

無啦無啦

Who

我單頭英撚諗住班畜牲主場唔搞事

英撚真係on9

你老味點解會串左英德角大 英撚真係賤種

3x1呀

好似有巴打上100k?

睇英國踢真係笑死人 鬥啲咁既隊hea踢 重要回後回後再回後 人地擺明攻唔入都重要回後

1:3好波

捷克分一粒比英撚啦

德國比球英撚啦

英撚好hea

睇死迪科爾得一粒貨仔

唔撚想知

半大全大易到

德國1:3
英撚

英國真係廢到 得個猜字

屌你老母成班係度玩波 咪撚踢啦不如

英撚解散啦

英撚黑鬼 睇唔清

屌，英撚比人入啦

隊隊都識刷係英撚唔識刷

英撚斬腳啦

Agger

德國停手
英撚3:1 求

屌 訓

屌你英格蘭
快啦

屌你垃圾英撚

啲觀眾買飛睇人傳波咩感覺

跟本係垃圾 唔知點解上神檯 廢過月巴

德國好似咁易入

英格蘭 害死唔少人

英撚你唔入比對家入啦垃圾

英撚你醜唔撚醜架，得你一隊咁撚廢

英國佬2:0半場打氣區

將男 朴ching以後係我大佬

算吧啦

英撚半大慘死區

我都唔知做咩 會多手串埋英格蘭條廢撚半大

入左半場 3×1
德1/1.5b
英1/1.5b
捷1.5b

英9.5s
德10.5s

聖馬球員全部業餘黎？

阿美下半場快手入波啦屌

想知自己買英格蘭半大係咩心態

英撚預左對面泊大巴就咪鬼出迪科爾啦貪佢夠老咩

Yes

好撚彩買 半主

英撚真係屌

2017笑話
英格蘭

英撚屌你老母

操你媽迫英格蘭 給我滾

我直頭1.5 3X1

我都係差呢條廢柴半大 屌

英撚7.5s
德國12.5b

捷克客其他串左英撚半大 我屌你英撚

我都係 英撚德國

已完 垃圾英撚

係我既錯 手賤串埋英撚

其實買完先醒起英格蘭係廢尻

英撚果場請你一定要入多粒

臭閪 垃圾

屌 救左

再買角大我死全家
賤種美撚

屌，一蚊都收唔返

咁都無offside

阿美利加。 仆街

屌英撚差d失

屌 做乜唔比人入

朝早伐本
中午日乙
夜晚英撚

今日巴打應該。。。

德國快刷c

垃圾英格蘭，波又唔入，角又唔刷！

學人護空龍

今日大勝狗會

斷腳收山啦迪科爾 屌你老母臭閪 無料扮四條

飛身神救半大

屌 英格蘭 唔洗要番你老母

戒賭喇屌佢老母
痴撚線

屌你老母訓

我以後唔撚買英格蘭e隊波

德國下半場請繼續入

比著哈利狗應該3,4球

救咩波呀
又唔撚射我屌你老母
英國波都係賤種黎

Jump

想問問英格蘭係咪出哂英乙球員

咪學人踢世界盃啦

屌佢老母英撚

成場慢到

德國5.5大波 英撚都係5.5大
不過角大

英甲都一撚樣

比立陶苑入啦 垃圾英撚 輸尻左佢就岩

月巴都最少兩球啦

德國半7

英場波閪到

英格蘭唔係一般嘅廢 對住對廢隊都可以踢到55波

英撚全隊斷腳啦 妹下妹下

又係半7

jack都單邊9角

我諗係香港學界是但搵隊都和到垃圾英

英格蘭冇月巴點入多幾球呀

見到半7有陰影

德5.5細啦

喂

我以為睇緊諾域治對西布朗
屌那星

英撚咁唔想踢不如番屋企訓啦屌你

補些少角細好唔好 很邪門呢

英撚無資格踢波

出英甲可能半大左
簡單踢法仲好

浪費左我兩場半大

仲要豬60蚊

賤種英撚踢英超但唔撚刷角

屌你老母慢都話ok
最後無啦啦跑咁快救波
條友肯定買咗半細

點撚解我會買英撚角大

德國上次對聖馬單邊17

最on9係下下猜到上傳都傳返後 係咩玩法
都唔撚係踢波嘅

買左9.5BIG 補少少11.5S都不是很過份吧

半大低水咩？

我直接skip左算

咪係 以後blacklist條垃圾英撚

英撚10.5大 派

冇我曼聯球員係差唔多啦

唔出奇 你睇下捷克

阿美尼亞六射零中龍

垃圾英狗半大都開唔到

快到
Btw lm

個個想hea下hea下收工 屌佢

買咗

英撚救左一球波我冇左500蚊 我屌

成隊英撚開唔到10.5祝你地踢唔到世界杯

二寶派糖嗎?

agger

我都係 我條半大3X11

屌你老母

踢黎都哂氣 對隊廢到唔識講

趁而家allin入球細
希望回本

差D買左捷克角細 好彩

所以證明強隊刷角刷到傻,廢鳩隊只係識K角位斬入去

不了 賤種英撚一定又殺埋

報驚

好 如果落到10.5角D高水都未有角就補返D 求個和
半7真係唔講得少

英撚一陣起碼猜十五分鐘波先
引你買細波
之後就開始456

Sor手足 水冇力

初盤牙

一撚定 專開對家

英撚半1全10啦屌你老母

好彩3x1 買1/1.5b

唔緊要 有賭未為輸

其實唔難 半1全11

你指角球？

Ok lm sin

屌佢老母真係好難捉摸啊

靠你翻本啦肛巴

快快手allin 德國角大算

半7小心

有冇手足g持英撚全隊斷腳

應該德會再入多一粒

預佢刷3-4個c

老老實實 德國都係hea多 如果唔係比人追和 半場都只會係0.1

十分支持

係就快456

屌你老母 祝英撚全隊斷腳
豬晒訓覺算

入唔入英撚5.5B

客其他？

買左英撚3.5 大

又唔洗咁毒嘅 入唔到決賽週算啦

班ON9唔落底

斯洛文尼亞仲未輸過 有得受讓 咁著數

球迷入到去睇猜波

係後場猜唔撚攻 冇啲體育精神

你都on9

好撚後悔買左英撚角大

累我地輸錢 邊個毒啲

英撚係on9

屌你老母英撚 入德角大 叫下角算 好眼訓

本身想買德國 屌

我陣半場出反黎就刷角，唔洗怕

英廢蘭 好似熱刺一係就全場3角 一係就半3全15都開得出

蘇格蘭連加拿大都贏唔到憑咩讓人？

咪係 咪撚同我8，9角on99咁

英5.5b角，我詩雅上車了
大叫我個名

歡迎3位手足改邪歸正返黎波po大家座

德國角大

係就連夠11c，
錫晒你c雅bb

英乙針完⋯⋯ 德國爆角 再針

英撚快手入多幾球

屎達0

我...入左5.5b，11就真係盡人事幫你叫

集氣 all in

英撚唔好入波啦

有無德國半大cashed 巴打

歡迎

熱烈既掌聲歡迎改邪歸正既手足

唔洗多刷多10c就夠

thx 黑名單

阿美究竟知唔知龍門喺邊

大家一齊唔入波就回本了

其實我都會信 無話會盲跟姐

屌你亞美唔係屌打唔入波掛

70分鐘有6C都有機

刷角

放棄了